# README #

Дипломный проект "Идентификация звездных объектов на изображении"

Примечание: Для запуска проекта необходима библиотека MathNet.Numerics.LinearAlgebra, которая не является встроенной для с#. 